曾偉雄：「你喺網上講嘅嘢，都唔希望警方調查，係咪？」

警務處處長曾偉雄，今日被記者問到警方會否主動調查，行政長官梁振英的女兒梁齊昕懷疑遭遇家暴的事件，曾偉雄回應稱，不是在網上說過的事情，警方就要調查：

「網上有好多嘢發生，有好多言論，不能就有關人士喺網上講過乜就去調查。就等於你喺網上講嘅嘢，都唔希望警方調查，係咪？」

梁齊昕日前在社交媒體facebook，指控遭母親梁唐青儀以粗口辱罵和掌摑腳踢，又稱報警求助被阻止，後來警方到禮賓府，沒有立案就離開，外界質疑警方處理這宗懷疑家暴事件的手法。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

行得正企得正 怕咩俾人查

條走狗 快啲出黎解釋啦
我估今次佢會講： 個別事件 不作評論